竟然有人鐘意自己另一半對自己講粗口😧

是咪唔能正常？

覺得接受到就正評，忍唔到另一半對自己講粗口就負評

收嗲啦仆街

以後唔能和好 jer974你

有咩誤會呀....

尊重喇 正經討論

屌你
屌你
含啦八婆

唔講粗口就飛鳩佢啦

如果有任何一句冇夾雜住粗口我即刻打到佢半身不遂

見你打個能字已經唔使正經

我屌撚死你

我騎撚死你

弱智

屌你

有望追數成功了

收嗲啦屌你老母

竟然鐘意聽粗口唔聽sweet野😂😂😂

屌你老母

我好能柒掛住你😂😂😂

屌穿你個臭閪呀

如果唔計朝早買早餐個收銀
同佢講話用八達通比錢
應該超過半年冇同過女仔講野

？

睇下你個樣衰能到

同小妹傾ba😘😘

傾你妹

=.=d哥哥咁惡ge

我無講野

文雅盧戒粗口
捉到我係post打粗口就派佢100

ok

蛀牙

X你xxxx

收嗲啦 妹妹下

我真係小妹喎

嘻

你妹妹好水

我叫水蜜桃姐姐

人生無希望 前路由你創

班c9頭先傾明星
原來佢地以為追星係追比任劍輝白雲仙再早一代嘅人

平胸小妹口吻真係好似平平

好鍾意條女同我講 屌你啊

豬非樹口吻真係好似西面妹

原來謝b鐘意人講粗口

唔敢同人講野我都 因為蛀牙

謝b都好爛口

我幾時有爛口

嘴唇爆拆

終於有飯食 屌

係咪想4

好，殺4我囉 如果你捨得

i wont forget the way you re kissing

謝b係咪樓主分身

一個人 在鏡內發展恩愛

浸啦

我愛樓G

生炸雞脾飯

想要幾多粒膠 開個價黎

好似炸唔夠

炸脾，炸開所有
應該要落油
炸脾，其實我絕非落得不夠

想食牛扒飯

［TG谷］有冇烹飪谷入？

@KY

屌屌屌屌屌屌你

今日做撚死小妹
全日條底橫都係濕

肯定好有男人味

今晚西班牙

Agger 攰死 又猛太陽

小妹典會有男人味

焗左成日桑拿

曬到成個賓妹咁

盧妹有無水 想跟

牙duck

咩賓妹 已經變左黑人

德國？

你係黑人，我係牙膏

我做牙刷

好sweet

暫時係👻今晚幾點瞓

你訓我咪訓

糖尿了

有你陪就放心了

幾時有得買胃藍門票

阿婆系列回飛🤣🤣🤣

比返你

你以前唔係咁

沉迷賭博 富可敵國

學埋D傻女人講野
你以前都唔係咁

岩阿 係香港地 你起步唔係有錢人唔賭發唔到圍

差d跌左電話 嚇死寶寶了
返屋企即刻backup返次先

教自動backup喇

支持19b

lo留tg 派我

佢好似事後先講

Ching坐時光機冇得同你挽wor=.=

Jm9😂😂😂

落晒苦工搵

Hahaha😂

仲唔俾我買到

好好食

行左3間先搵到 仲要淨返最後一盒

what’s wrong

豈得閒有無玩隻this war of mine

飲可樂係咪醫到喉嚨痛？

飲落去果下喉嚨好舒服

龍角散

飲蜜糖 浪鹽水
食龍角散

支持

未down 但呢排都唔太得閒玩

鹽水初起喉嚨痛好見效

受騙的那個比騙徒更混帳

邊套？

我真人真事改編

浪左幾次鹽水
一陣食龍角散先

又食女

如果係扁桃腺發炎直接食藥會好啲

又食好野

但我係經常扁桃腺發炎
唔知點解

Diu,no call

thx wing b

嗨。。。

有得玩白色珍珠

決定瘋狂灌暖水

hi

Hi

我唔想再玩了
我係定時就會發一次炎
好撚on9

仲諗住你dl左試玩添

我已經攪掂一週目

hi A4

詠巴又係天水圍？

Lucky for you that's what I like
That's what I like

係天水圍搞咩

明顯cow女

食女

去新北江食野，肯定食mk妹

朱古力。。。。
Q

不過天水圍黎計啲mk妹係唔錯

人生嬴家
人又靚仔 唱歌好聽 有錢唔洗做 仲有女

得4肥婆唔掂

mama, 系米有5會？

一定啦，如果唔係 無啦啦點會入天水圍牙

天水圍又有劉馬車

唔係比人拉左啦咩😂😂

有冇手足lol?

摸龔嘉欣鼻窿同你有咩關係
佢係你fans想你出水？

2年幾😂😂😂😂

唔係塔左返大陸咩

鼻竇呀唔係咩？定我真心

唔記得了，總之個名好戇鳩

🐷🐍

人刀吾系度。。仲講

🐷🐍同🐷🛫🌲🐍有咩關係

突然間好亂

媽牙

。。。。。

有豬蛇先定有豬飛樹蛇先

會唔會有飛豬蛇

Ok

1

10

10連成功

老女人博屌-.-

你的腦跟豬腦都連着呢

10
十連成功

橄欖豬腦 龔嘉欣櫻兒

mama有時都幾可愛

想屌..

2

狗也不

3

希望各位手足戒賭，安份守己

對另一半講粗口好衰

4開啦

-.- 握9禾

巴打需要驅風?

你都無

我方展博要發達

關你撚事

請注意措辭

😧😧😧

👍

無呃你

😭😭😭遲d會有

將男

👍🏻

😭😭😭

遲D有撚

西面我呵番！

佢地又HA我
😭😭😭

為何責怪 遺忘戀愛有幾偉大

有我係度 唔驚😳

騎我，ok?

騎返朱蛇啦 米搞我KAKI😤😤😤😤

無人理我咪仲慘

Mario kart 8 好難玩

西面👍🏿👍🏿👍🏿

鍾意定接受
我可以接受但唔鍾意

你講緊野？

飄果時有break有意想不到既效果

我明佢講咩
我男朋友同我講要去ocamp 我想佢開心我接受 但我心底裡唔想

仲話5係出池

好易飄落街

好似handicap

唔識過彎

嘉欣個鼻好正

唉 好難做人

果頭有女叫住比自由

又有人要著緊

好難比答案

圖
有圖再傾

81台自己睇啦

米系。。。

好睇 有文凱玲

你又知我唔係舉緊例既

我寧願有人著緊我 都唔想比無限自由啵

真係講經驗

所以愛情都要有cv

我著緊人，但人地不給一個屌😞

西面填左form未

攰到連登都唔上

咁善妹又收皮未？

你家下點計？

漏了問題

咪搞我善妹

問號

佢點覆你。。？

sorry..

大家姐

唉...出左池就咁對我.......

走開啦 善妹我架

。

善妹我架

有冇人會玩arms 好驚買左無人玩

哥雅在嗎

夢大 機械人
Kaki4開 5錫你了

廢事

台妹食咩大

港女食咩大

jer完我未？

5捨得😔😔😔

港女得毒撚屌

男朋友超級爛口 有時畀佢鬧都覺得好sweet好幸福
佢唔講反而唔慣

係咪會話我屌你個閪

係

Wing same road

見親詠巴都同其他蛇對，好難賭

詠b下盤愛好者

Tg me ok?
@Weigl

呢場幾好呀

琴日莫迪佢撐上盤

應該對了

唔想同詠對

已讀禾

橙橙豬

睇你同船抗詠

LO9都5支持了

你最後一句send乜呀係咪冇得覆架

木伐先正
坐唔坐意大利號

我上左

深潛先

咩呀，我覆你囉✨

你未答我

😂😂

再嗨

又hi

肥仔做完運動好攰

香港人梗係撐英撚

想坐一葉輕舟了

頂到個零月之後就好輕鬆了

差d say了粗👄

持之以恆
加油啊Robot

Im Watching U

收皮啦傻仔 講粗口屌我呀

嘻嘻

jm姐你地

不戰而屈人之兵， 善之善者也。 故上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。

Jm靚定ab靚

叫我

英意紐基拉泰科富fg

你走為上策為炒

橙，冇人9up

打g

Id?

9up是粗口吧？

拎獎

=.=987654321

我屌曬所有老細 我仲未放工呀

狗叫汪汪汪

呢鋪5計

派謝b未

盧b講粗口 派我100

有人派

系

派啦7頭

.......數字都粗口
公義何存

不要推

醜一可以嗎

Lm

咩牙

派未

都可

收爹啦八婆！

安靜

無

抽啦

可能係狗噏呢

=.=9哪是粗言
你有想過它感受嗎

系，盧9汪汪叫

建議盧神打fifa避風頭

派我同左右 一人50

我都同意 立法會都好似講過

好無良 咁都要瓜分我果100

捉到你 我

今晚決定休息一天不賭球了

如果對象係Gordon ramsay，我肯俾佢日日鬧fucking donkey

系，真肉城2口6面話我啱架

想好似狗咁畀佢侮辱

又唔得明睇 上左一陣又做野

大佬

Long time no see 同大家say個hi

屌好撚攰 番去打lol算

咩風吹你上黎

聽講盧狗要輸了 上黎視察下環境

😂😂😂😂😂

盧狗講粗口
盧狗十抽一派100
1. 謝B
2. 謝B
3. Dreambig!

咁夜

盧請你一定要派我

貪婪的人類啊

🚬快

我

鷹穿西

對左

你有運行了

想典牙-,-

鷹唔是德咩

可能係你翻身之日

好驚和 屌

跟lo

Lo 幾時出左？

不賭

唔係鬧我或者成日講就無乜所謂
我自己本身唔講粗口，但女朋友私下就會有時講，佢見我唔講佢都唔好意思講
但係佢有時會唔小心講咗我反而覺得好好笑好得意，跟住叫佢講多次又唔肯

扑緊嗰陣鬧我

Channel

德國

鬧佢泛gi笠啦

Lo 有channel!?
可唔可以分享link

岩呀

嗨柏芝

好淫

咪撚7理樓G啦 假膠黎-,-

收聲喇....

比BB 屌到我啲淫水出哂黎

hello

屎眼果d係ky黎

好露骨

嗨象b

成日呃D女入黎中出即飛

好鍾意佢一路屌我 一路用粗口侮辱我

講句hello都露骨？

小心啲講野

光蛇都岩喱味..

原來講賭波架-,-入錯post了

你個名本身都露骨

我絲😅

光蛇都變絲

德孩加油!

德國後生仔入波未

英按屌德國...

有時仲扮女人 搏同情

之後兩個一齊射？

虛火黎姐

琴日凌晨到朝早啲波全部禁屌 最後咪又對家入..

講得好

未被接納 暫停接受投注 讓球 星期二 1
英格蘭U21(主) 對 德國U21(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.03
掛住打G

戒打飛機la

我沒射but滴左少少前列線液

拉絲個啲？

德國獲球定定驚先

Yes 透明的

拉絲+芝士可以食曬啲港女

係一撚定要！

極邪惡

你買左咩

德國瘋小孩

好撚想贏錢...

有無人同我一樣 覺得selke 好ying

橙無人理

唔識...孤陋寡聞

一齊縮入老母西....

Duck goal

德1:0

德國小孩goalll

Goal!!!

大波-2

買唔切 想4了

買左德撚既識佢未

jump

小妹goall

德1.44w

報警

屌.....又奶野

係唔係on9架！

超高水半大開到

1:1

即w又奶...

2.92

唔好咁啦

唔jump住

英德冰封入球

2.5s

一係唔入 一入就整兩球

張柏芝有咩問題

我都唔想.......

今日無錢賭 唔賭

4k禮物
3k供野

半和半大收錢
半客可以嗎

要找卡數 仲要未收到人地還錢舊錢 點賭

其實你而家係咪仲幫緊ex供緊

其實個ex唔自動波還都幾撚狗

供緊仲有佢之前買野另外唔比果D
因為佢無信用卡

係我就直接cut左佢一刀兩斷
幫佢供仲要受氣

點樣CUT 我叫佢一炮過比番我 我直接找埋佢
佢話唔想幫我供就叫我打去銀行
我屌真係 我打過去你都要比錢我架

新人報到

法國正花都幾多人識

我係你fans

狂影鬼妹

德1:2

德撚垃圾到呢

屌你老母德國

咪撚再入呀

又開晒對家

德國速度追和

針

對左既後果

頂撚實21呀

唔準再入呀

典解英撚咁勁嘅

主能夠

幾分鐘前我地仲同緊路😂😂😂

點解咁撚多正皮=.=

原來打G冇買係好事唔洗練心

英盤
半大全大
有無同路?

德

德國jumped

德撚杯啦

詠仲有冇出其他

點解無錢想買果d先入球?

我豬

度左場十日十夜超重心 想柯煙賭了

請21完場！

講粗口係展現最真既一面比對方

即w又爆....笑4

食屎啦德國

想4

我求你一定要頂實21

即win魔咒 我都係上盤苦主

1.4 英撚即w

試下追和

只有我這垃圾才賭球

求放過

追和反cup la

.....

2:2

22

2:2 GOALLLL

屌晒你地！

我唔玩喇.......

笑到仆街😂😂😂

樓主

又見證樓豬ON9一刻

屌晒你地班仆街！

1.44 德撚即w.. 1.4 英撚即w
開個和殺我夠薑

朱主席 可以講

反水

善妹要贏 頂住2 3

點解又叫左我做主席

請22完場！

仲有機會 2:3 ok呀

因為你唱歌好聽呢

你都唔差

冰佢老味入球 下盤lam半格 我善妹要爽

我識唱主能夠

我識牙痛咁既聲

支持！

而家可以一齊唱

德cup德cup德cup德cup德cup德

伊妹補主w同和可以嘛？

我識蛀牙同埋

屌唔怪得知咁撚熟 剛剛先諗到

從不喜歡孤單一個

Fake goal..

冇即埸 999

2:3呀

特登上黎笑7樓g 又話戒即w

屌,再黎過

屌死我啦

頂緊實呀你老母！！

德國廢到買左都想佢豬

德國贏波我以後唔食德國腸

super!

爆晒我d波蛋請你一定要和波完場！

買曬波

請出招

不了 燈燈地
琴日條3X1 TTG 衰左頭關 唔想生存

我條讓球3串1斷尾關

屌我條TTG 琴日中左買左20蚊有450蚊架

頂實

我善goalllll

樓g

訓覺了 good night

你連心愛的女人的大便都不敢吃，還敢說愛她

七瀨戀

晚安巧克力b

西班牙
半細全大

降哂盤 睇黎我痾煙果班細路仔會輸埋

但馬會冇降，可能贏1球呢

詠b

呢場好睇
日本睇波咁平原來

最平2200 唔識睇日本亂揀位

GUN左

世正

聽朝馬會app幾點收皮？

貪0.4就gg了

西

出唔切半和

想問wingba下場阿甲

想要葛度

Same 我條3x1斷佢

意大利

頂實半場！！！

細球頂住

我西人黎既

主

梳半和出唔切
我58分先見到郁左水

善妹睇邊隊羊了

見到詠神的影子了

訓啦小盧子！！！！！！

香bbg👄👄👄

見佢郁先買咋

邊場

NOW

西牙1:0

追和唔該 岩岩好ttg 2

2:0全格可以嗎

買左意大利

同路 點算了 比人goal

唔可以

咁要456你了

2-0全格我派

我買左500你派比我我做25仔

lm

會追和

意大利快追和

意粉rc

意大利速度追和！！！

意rc

踢到咁矛 抵啦

OK我唔講野

有黃係身 咁樣踢人

繼續講

1:1完場我一個月唔撚賭波

系咩

咪學斬木呀大佬保你大

你忍得住咩

話口未完

OK

紅左都入

笑4

3:1我呢世唔賭波

支持了

1:1 完場我嬴錢派手足

比我算了

屌快D完場好唔好買左TTG 2

2:1

屌我真係唔撚講野

21

下半場放題

痴線

2:2 我2個月唔撚賭波

世界波

不了

3-1一世唔賭

好靚

開心唔夠3分鐘 我屌你

真係靚到

一陣新聞見

3:1下世都唔賭

Saul

屌最近真係著撚曬燈

大你3世

31啦咩 ?

學我跟大蛇

我跟邊個邊個就豬

請你不要跟我大佬棋神

跟左LO佢立即果場就輸左

我休息幾日先

歡迎，我唔會怪人

講呢啲，換個心情賭

3:1

一陣佢地掛住讀書你就仆街

lo

是但了 真係唔賭

一世不賭

Saul勁到

Hat trick 150倍

原來西班牙真係派錢

咪gel-.- 買左8k

鷹穿西應該成功了

講jor la
你仲叫kaki咪買-1你聽日等

咁都gel

完場先傾得了

而家我好敏感 番生靠呢鋪

派我阿

都無阻止佢買上盤...
有盤唔買係咪傻豬豬先

你覺得係籍口嗎

贏多兩口先

我死黑E求派

咁多人未訓既

決賽會唔會開-1盤

我派你

平半低水

西班牙到而家都係好似鏟泥車咁鏟過去

佢都唔會嬲我啦

西班牙請大炒jer文尼

想含沙奧

提醒各位舊生淺盤 小心奶野

小妹訓先 聽日番9點

88各位

mon post算

葛度爾古斯

Follow +1

葛度爾古斯同我上！！！

Agger

又話訓

部唔著

有

啲

野

想

講

😒😒

早晨

善善唔洗訓？

屌你老味啊狗會 結算到805

場波買重手左
訓唔到

係 鐵人黎

中喎 派？

早晨咁夠位

我啲fg開晒對面

一入黎就見到咁多手足呢世唔賭波...
有d賭埋下兩世..

我善又贏

不要著燈

8點9報牛屌你老母

好在跟左ky 9.5

買左50蚊葛度爾古斯+1 gel

本身想買715 兩場客但係結算
希望唔中

早晨巴打

EZ

845 主隊

早起的巴打有福了

小弟出名斷一關

家下剩番最後一場主盤

大家識做啦

會中

屌我又訓著左MISS左阿甲

唔會買到

意撚
葛度爾古斯

845買咩

聖-1

仆街，買左主

再 all in 2.5s

睇唔岩

封得好撚快

盧

SAME 買完西班牙訓著左
MISS 高水阿甲好心痛

希望主會中

無補飛

主呀，求你俯聽我們

條飛幾多關收幾多

0:1

封左盤

快撚到

過關通常小注
3關中晒應該5000左右

1-1 12m人竹

2.5S 秒輸

78%控球 禁屌禁到咁

今日有賤種三賤同賤種東京

世正BB

買呢場正賤種

你慳左德國-.-

我直插左客勝
三賤must 追

東京定三恥好

東京啦~

兩隊都咁賤

唔洗又豬半 琴日前日豬半豬死

有咩問題? 成日同女朋友一齊講 串大家都會講

日皇杯=ON9 弓弓弓可取

打和啦屌

想問下手足們知唔知灣仔而家係咪塞到仆街

845主隊唔識贏波 聖達菲唔入2.5s仲安全

三賤聯賽主場未贏過都開平手?

2.5S 爆硬啦

上埸都半一啦

反底

半2全2

係勁🌸

和我刀可2

再之前主場都半一00喇

訓醒入黎追post, 做乜搞到成世唔賭波咁大件事

咩事 無追post

修心養性 太激動影響個肚

又賤種

對住自己隻私家雞洗撚比面咩

阿德同三賤真係好正

唔明

西3:1好多手足呢世唔賭波

三賤？

又俾post昆咗入嚟

WHY?
好多人買左意咩?

扑左樓豬 以後就冇事

見到Aerodynamic 就諗起下個月要考Aerodynamic 屌你老味😞😞

俾人騎劫

扑左了

原來lo9發功

啊！！

小妹處女

嘿等我變身先

都係得閒入黎打下牙鮫先

岩阿

早 大家有贏嗎

on9

贏了你 輸了世界又如何

甜

仲有半場頂

河床正西床巴打已經唔係度 由我棋王揸旗

點解個post可以咁多正皮。。。

難聽過粗口....

死人妖

冇

典解呢個po貢能多正皮嘅

仆街想買4賤種三箭

想知ky係咪開左tg channel

(領養)七月前要喺我屋企消失

將男可一戰

又做咩呀迷盧香

無人贏？

我都係。。。。。。。

無錢賭了

唔洗驚 日皇杯係用黎爆冷

賤種一世賤種

支持愛隊廢物東京

每次都有好多藉口買三賤

最後結果都係一樣

有咩問題？

主入ok？

清算人妖
1. 伊布拉希莫維奇
2. 伊布拉希莫維奇
3. 伊布拉希莫維奇
4. 伊布拉希莫維奇
5. 伊布拉希莫維奇
6. 伊布拉希莫維奇
7. 伊布拉希莫維奇
8. 伊布拉希莫維奇
9. 伊布拉希莫維奇
10. 伊布拉希莫維奇

屌你老母 忍撚夠啦

做得好

客入未...

又要玩完馬先玩波

將男咁少上水

啊！！！！！！！！

計劃人生了

今晚記得支持比卡超

料呢

靠你了今晚

賊喊捉賊😅

斑

乜呀 我咪打班囉

跟實大蛇了

班

又周人

等我斑馬先

好狗

無 人 想 知

西斑牙想知

中六畢業想轉工 有冇介紹

職賭啦

我就片低你斑仆街先岩喎🤔🤔🤔

唔好呀 讀上去啦 做野真係好撚辛苦

讀書都好辛苦

中六做到d乜喎

食屎啦死人妖樓G

唔鍾意讀先出黎做野
做左兩年幾野啦

Pt m記食學生妹 正職職賭

啱呀

半工讀喇 小妹半工讀

做緊咩？

一路做一路讀

被馬會提款主任

伊b今朝食左乜 串過馬撚

狗屎

B你個死人頭

4

不了啦 做左兩年全職 仲降級做m記

sorry善

講左會自爆 服務性行業 非飲食業

14射2中龍學乜尻人踢波

讀返書

新一代後生唔係最叻做警犬/地盤佬?

1:1頂撚實左

咁撚樣半2全2 世界級

未完呀

1001

992

香香

995

屌你老母咩

997靚

999 勁

999叻